點解馬會咁少開半球盤，有咩陰謀？😏

成日平半盤一跳就去半一盤，都唔跟次序既==

有冇大蛇答到我？

樓豬u23都踼到成pat屎咁

認真po唔好搞事

Agger

開半球盤做乜柒
買熱個隊w或者讓球主客和咪得

水位低咁多==

原來已經折墮到踢u23

體育台真係變左質，冇晒認真討論足球，全部變曬人身攻擊

場場都有開半球wor Ching

半球盤我勝率100%
馬會驚輸！

ching扮賭開波

半球盤又名生死盤，生死對決，我懷疑都係因為馬會怕輸所以唔開

球會廢事會比兩邊是旦一邊食全格
所以好少推半球 我同fd既推斷

學到野

用下腦諗下啦清
佢有心用讓球主客和代替半球
仲要3個選擇，食多你一層水

收嗲啦波台揸fit人，又串9me ==

踢好d波啦阿仙奴未來😒😒

仲有波膽唔敢開4:3 6:0 7:0 6:1等等既波膽
驚輸撚爆廠

唔好再撚啦

清都用下腦好唔好？冇左半球盤咪買平半盤/半一盤囉，點會轉去買讓和主客和呀

我舅父係馬會啲高層黎
而我都有問過佢呢個問題
知道咗答案之後我就再無賭過波了......